梁振英：罷工人數少於預期「露底」 對搞手不能手軟

武漢新型冠狀病毒肺炎在香港已至少有15宗確診個案，醫管局員工陣線今（3日）發起罷工行動，要求政府立即封關，員工陣線稱逾2400人參加。

全國政協副主席梁振英連日發文狙擊罷工行動，他今日再於Facebook指，醫管局員工陣線主席余慧明今早曾預計有3000人簽到啟動罷工，並拒絕與醫管局會面，堅持要求特首林鄭月娥出席，但至下午大會公布有超過2400人參與，同時宣布「不希望外界以為工會完全拒絕溝通，因此會與醫管局會面」，梁振英形容「這就是露底」。

梁振英在貼文指，醫管局員工陣線在幕後黑手的鼓動下，置香港病人於不顧，借疫情試圖打響「三罷」的第一槍，堅決走向社會的對立面，「對這些搞手，姑息只會養奸，我們絕對不能手軟。」

他質疑，若醫護人物今天因疫情罷工，「明天為政改罷工，後天為五大訴求罷工⋯⋯每一件事都是大事，都是為了『救香港』，香港人的醫療服務就栽在這些人手裡嗎？」他又稱，昨天醫管局僱員開記者會時戴的口罩是否屬於醫管局，「有沒有盜竊之嫌？要不要報警？」

梁振英之後再發一帖，指醫管局員工陣線的口號是「政府無能，罷工救港」，「政府是不是無能是一回事，醫護人員罷工可以救香港？這是極為荒謬的說法。此例一開，將來還有什麼是不可以導致醫護人員罷工的？」

https://www.hk01.com/政情/429630/武漢肺炎-梁振英-罷工人數少於預期-露底-對搞手不能手軟

想同燒生爭飯食

一日non essential staff罷已經令政府讓左半步

2017年7月1日
689狗衝上習近平專機擦鞋
30秒被栗戰書怒斥面懵懵落機

幾時開YouTube channel

真係好撚煩

退休廢老

預期500萬人支持送中
結果得40幾萬
仲要煲大數

呢條廢老日日都好似深山啲怨婦咁

點知依加HA話 今日連緊急服務都有影響

政府是不是無能是一回事

又幕後黑手
香港俾共匪思維嗟跎歲月

叫佢收皮啦!!

姐係689都唔否認政府無能
分化同政治手段追都唔上佢

笑左

暗黑兵法……
刺激你班友聽日罷工

689肺炎死

按比例計 聽日最少都仲有7千人罷 夠玩死醫管局

689過氣啦

好怨婦

咪鳩理條廢老啦

仲以為689中左招病死左

PUsh

今日第一階段咋喎
佢係咪冇睇晒人哋講乜？人哋仲有多個一半人未罷
佢瞓醒未？

唉 呢條廢木柴有要擦存在感 真係可隣的孤獨老人

689 ：基本法=廢紙

廢老界KOL

至少多過689人參與

689幾時中肺炎死

傻系 都未正式罷

老實講 一直都覺得呢條撚樣仲賤過柒婆，只不過係冇連任到做咗件廢老

原來佢仲未死,係時候去武漢精忠報黨

孤獨老人

終於知咩叫垃圾中嘅垃圾

全球國家都杯葛緊中國啦
你先係少數

佢唔係以為今日九千人參加呀

罷工係合法方式表達訴求，佢提倡對工業行動嘅搞手不能手軟係咪即係煽動他人犯罪。

梁689英入硬制裁名單

這就是露底

反了反了

佢想捲土重來

武漢要人

邊度黎40幾萬?

仲煩撚過啲師奶

怨婦mode冇得連任
不過起碼好過姐姐
都叫做過一屆吖

Noted.

689唔出聲嘅話驚人哋以為佢死咗

成日話有幕後黑手
究竟邊個係幕後黑手
大台搵咗八個月搵到未

廢老KOL又出嚟刷存在感

回力鏢

若醫護人物今天因疫情罷工，「明天為政改罷工，後天為五大訴求罷工⋯⋯每一件事都是大事，都是為了『救香港』

689 都覺呢兩樣嘢係救香港？

罷工救港
刻不容緩

有無得report散播種族仇恨

叫fb封左佢

一係由佢9up唔理
唔好再擺佢上黎

敵人反對
下一句係咩野野？

大聲d!

無人想知廢老講咩

好能小學雞

佢個樣真係好似奴才

怨婦

快d報警
come on

國家有災，身為正脅副主席點解唔在京幫手抗災？

689真係同777好襯

好似啲怨婦咁

罷工無違反香港基本法㗎喎，呢條廢老想點撚樣

青山看護睇緊啲啦 咪成日放佢出嚟鳩噏

wfc

fb 奶共都傻

好撚憎佢

你落場醫囉講咁多

條傻9仲發緊春秋大夢捉字虱 唔撚係依為自己仲係特首呀？ 廢到俾自己隻馬爬頭

屌，你估班醫護好似黑警咁可有可無咩，少千幾二千人已經好有影響力

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

又出現了

過哂氣就收皮啦

立刻停止所有緊急服務

係同李私煙爭飯食就真

不如大家都唔好開呢條廢老講野既post啦...
佢同街邊d鳩up廢老無分別架喎 真係值得開咩?

條廢老顧掂自己個囡先啦

關你撚事咩

樓主你貼出黎做乜
明顯條廢老已經無人理

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

工會合法運動 佢可以點？
雖然香港無法治

Push.

罷一個月睇下邊個死先

正常
樓上啲wards冇人做野收症同搞出院，
變左啲床位turnover受影響

咁A&E就送唔到啲人上房，又或者係要做埋non essentials 嗰份

咪睇下聽日點

好煩呀

睇片or相+1

推

其實佢真係好煩：)似怨婦

跟唔上時代既例子

沖出黎柒

See U Tmr

邊屆特首臭寸啲？
淋病
退休廢老

停止SHARE癈老
拉

之前在位又唔見你咁多口水

可唔可以以後報返佢真實title:

退休廢老

孫中山：當年我清朝無能，也是叛國救國

多謝助攻

部分同意

以下係同意嘅部分

醫護人物今天因疫情罷工，明天為政改罷工，後天為五大訴求罷工⋯⋯每一件事都是大事，都是為了救香港

「政府無能，罷工救港」，「政府是不是無能是一回事

冇事既
既然冇事
就全撚部罷曬佢啦

屌咁耐唔蒲頭你知唔知我哋好擔心你…

以為你中撚咗肺炎…

炒撚哂佢gogogo!!!
到時無人返工，真罷工

棄婦罵街

死廢老 中肺炎啦

車公對梁狗英一定會留手，等死全家啦！

廢老

拉

燒山 同 洋蔥圈

大家點揀

被condom嘅問題真係好需要正視

hk01

唔知點解睇689嘅facebook會自動用左佢把閪聲讀出嚟
感覺特別柒

收聲啦

佢了解香港醫療體系咩？不手軟咪又係炒魷魚，你炒曬3000人囉，睇下頂唔頂到？689你同777除咗性別，根本冇分別

死廢老幾時死？

Ok noted依條廢老洗咩理佢

今日HA先話好大件事

廢老戇撚鳩鳩

山西布政司嗰五千兩去左邊？

到底邊個話佢係狐狸
狡猾嘅人唔係好聰明㗎咩
點解佢可以咁智障嘅
越睇越奇怪

佢萛尻數啦，9upper

我有個希望。。。

林病就真係露左底啦 罷一日就半跪
罷工既人只會愈黎愈多 咪睇下想點秋後算賬，
政府一家玩唔撚起 大家啲起手籌碼差咁遠，唔撚係2蚊揸手都學人all in大尻人嘛

一定*

預期自己做咁多仆街賣港野之後一定可以連任，點知比阿爺當condom。攪到自己傻下傻下，成日走出來獻世

返去食糖啦689

今日真係關乎自己生命安全。我見好多藍嘅都贊成封關。

68狗

成日想復辟做鳩777之後坐番個位

刷存在

助攻
爭氣呀醫護

身為政協副主席都唔去武漢一齊抗疫

7000個醫生護士罷工
醫院政府仲係唔理市民死活
正一仆街黎

比較下

死廢老早收皮啦

廢老最易中肺炎

佢冇否認政府唔係無能

689又黎暗黑兵法 姐係同你班友講 罷工人數少就會被清算 佢真係鬥爭大師黎

屌你老味
係度廢up